美國科羅拉多州超市發生槍擊案，至少10人遇害 包括一名警員！！

美國科羅拉多州大城波爾德22日下午發生槍擊慘案，至少造成10人死亡，包括一位警官。一名槍手已被逮捕，但外界對其身分與行凶動機尚不得而知。美國槍枝泛濫問題極其嚴重，經常爆發大規模槍擊案，每逢慘重死傷，推動立法加強槍枝管制的呼聲就會高漲，但保守派與極右派必定百般阻撓。

慘案發生在波爾德（Boulder）當地的一家金蘇柏（King Soopers）超市。波爾德市警察局長赫洛德（Maris Herold）表示已有10人遇害，其中包括一位51歲的殉職警官泰利（Eric Talley）。

據當地媒體報導，凶嫌是持一把AR-15突擊步槍作案；這種軍用規格槍械殺傷力很強，但在美國很容易合法購買。

不到一個星期前的3月16日，一名槍手在喬治亞州大城亞特蘭大（Atlanta）槍殺8人，其中6人是亞裔女性，震撼美國亞裔族群。

如果當初香港有槍
等睇左膠發大件事又玩禁槍

Need more guns

cctoy: 有槍先安全 冇槍都可唔可以殺人架啦

如果班人有槍一早射死左槍手啦

Cls仲要製造幾多悲劇先禁槍呀

今次發生咩事？Boulder係美國知識份子雲集嘅地方，好多國家級嘅研究機構喺嗰度，周街科學家、博士，治安唔差㗎喎

點解拜登上任仲有槍擊案

講明先，條友係黑人定白人

冇槍都可以殺人*

無寫白人定黑人？

我前年去過
個城市嗰市容好好
又望到Rocky Mountain
勁靚

今次到亞裔共享中國人榮耀

真 普通人平時會帶步槍出街
手槍駁火駁得贏步槍
槍手未殺人未攞支槍出黎你已經知佢係槍手即刻開槍殺左佢

cctoy邏輯

保護自己應份啦
商戶自己都要準備好武器 保護自己啦 係到比人任射

係呀，無時無刻都見到Rocky Mountain真係好正
啲人又nice，三唔識七都會熱情打招呼傾幾句

點解trump個陣無槍案??

Mass shooting 真係好可怕
早排好似先有一單,依家又黎

州長： 賈雷德·波利斯 (民主黨)

一日唔殺吓NRA同共和黨班柒頭一日都會無限loop

岩啊 外國佬不嬲大膽過華人 有無槍都無分別

burn loot murder?

美國以前一年死2-3萬人喺槍擊案架 勁恐怖

見識到cctoy果種盲撐盲反先可笑

自己無知當冇 做下google search真係咁難？cctoy真係

trump在任後段時間係少左 因為武肺疫情lockdown晒 但冇武肺時美國槍擊案一年死20-30k人架傻仔

你咪on9啦
我咩台都上架，柒頭
我強調的係trump無咁多渣
死on9

點解trump果陣無槍案 = 無咁多
死雞撐飯蓋新境界

btw你點得出trump冇咁多？你睇左咩數據？

咩一年
明明年年2-3萬好冇

自己google啦，使我同你教
仲細啊，on9 ??

連登仔：美國憲法真係好偉大
禁槍權就會變獨裁
死二三萬人算D乜

你係咁強調cctoy仲咩姐
咩toy都上 不如叫lihkgtoy好無???

2017 Las Vegas shooting你訓撚左呀柒頭
仲有Stoneman Douglas High School shooting呢

緊係要你教啦 正常人點搵都搵唔到邊忽少左啦
快啲教下我

其實一堆槍擊案

大家最鐘意的最多鎗的Texas前兩日先有Mass shooting
不過死得一個人傷十幾個
唔夠轟動
上唔到頭條咁解

言語不通，不了，謝謝

一日有共和黨/極右派洗人腦話槍權>all一日都唔洗旨意停

其實呢 柒左就柒左 唔出聲就冇事架啦
死撐有用咩

美國係日日都有槍擊案

被刀殺死既永遠多過槍擊好撚多
只係俾槍擊殺既畫面震撼啲咁解

你有無睇過數據？

仲要係random shooting
無啦啦無得罪人被人射死

揾條source講美國刀殺多過槍殺先講

咁我使唔倏同你講聲多謝啊 ching
不過點都好啦
都唔會再有傾的一日

芝加哥 底特律 巴爾的摩啲新聞台都麻木哂
提都廢事提

原來槍擊既畫面會震撼過刀殺 唔講唔知槍殺血腥過刀殺
又學到野

唉唔話你啦 見你啲反應都幾可憐幾可愛
下次唔好再亂講野啦

總之一日有右翼/極右存在美國都唔會禁到槍

多謝提醒
講野都會小d的
不過唔會再同你講野

太好了 即係你會深深咁記住我

搞錯左
原來係rifle
手槍都係最多